做過/做緊7-11嘅朋友 入一入嚟

近排做7-11 part time
學緊收銀, 個啊姐話找硬幣(淨係硬幣)都要雙手比個顧客
我覺得咁無必要
唔雙手比個客就即刻鬧我
大家幫手評下理???
仲有 件衫同外套唔做之後洗唔洗比番間鋪/經理/公司???

件衫唔做之後要比反經理
找錢我通常放係枱面